唔洗諗，即刻答，星期日票站幾點開？

係七點半呀
星期日全部同我一早去投票

早起去投票

通宵排隊等投票

七點半

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

正確

記得口投民賤聯

晨光行動 7:30全民票站前排隊

霸頭位

七點落去等